初音未來VOCALOID離開niconico後,新歌係youtube播放量急昇

車欠 骨豊

離開左好耐，好多P主都雙投/單投YouTube

係咪台主你成日係彈幕鬧佢
搞到佢轉咗去youtube

初音是真實的